[回帶]有冇人讀聖公會d小學ga? 美 哉 我 聖 公 會 學 校~

大家仲記5記得li個melody呢??

美 哉 我 聖 公 會 學 校 ， 林 立 港 九 ， 遠 近 蜚 聲 ，
本 主 基 督 博 愛 精 神 ， 樂 聚 群 英 。
格 我 以 誠 ， 導 我 以 正 ， 仁 義 為 準 ， 道 德 為 繩 ，
良 師 益 友 ，切 磋 砥 礪 ，培 育 心 靈 。
節 儉 習 慣 養 成(dom dom) ， 刻 苦 精 神 充 盈 ，(dom dom)
德 、 智 、 體 、 群 、 美 ， 應 與 日 俱 增 。(dom dom)
乃 役 於 人 ， 仰 我 校 訓 ， 學 子 自 當 拳 拳 服 膺 ，
努 力 前 程 ， 修 身 立 行 ， 榮 耀 我 主 名 。

li d歌詞唱左6年..點都有d記憶掛

唔係dom dom 係bome bome

巴打個post有聲
唔單止諗起母校
仲諗起當年嘅香港比依家美好

而家每年都仲有返去

返基恩 日日都行山

求主耶穌教我做人...

屌我成級都會唱埋Bom Bom 出聲

多謝天父 賜我飲食

中環基恩？

過去既野番唔到轉頭
入嚟懷念下小學野都可以既

音樂堂先敢玩
早會試過成班玩罰留堂

聖公會校歌
學校根基歌
校歌

睇詞有聲

讀咗好多年書先知個膺字點讀

睇返學校page成間班底過曬將軍澳 留返間舊校唔知做乜柒

有聲post

蒙因小學

聖公會小學相認post

恩至岩

基德

其實bom bom點嚟

我都唔知 有日音樂堂突然咁唱
仲要Dom 埋地
之後班班都有人咁玩了

良師益友，切磋砥礪
最後個字一定勁高音

我細個唱成班都走音

應該間間聖公會嘅小學都會咁

聖公會依家投晒共啦

好懷念

嗰陣成日唱 節儉習慣懶醒 bom bom

原來讀嗰間同人合併咗

每次dom dom既時候都一齊dom地
成日比班主任鬧
但一睇番歌詞即刻識唱成首出黎
重有小小的宇宙～

聖多馬？

ys

勿相認
第幾屆畢業？

多謝天父，賜我飲食。

冇畢到
合併嗰年插班轉咗校

祟拜手冊

睇到啲字已經有聲

廁所小學

Grand piano

我都係

lum笠乾夠

使我享受，加我能力。

Anyone St. Peter?

以前日修，依家好似同靜山合併咗

求主教我，珍惜點滴。

咁以前咪投英

我以前班小學同學又係咁玩

見到dom dom笑左

我小學好似係唱dom dom
首歌好高音 小學唱到有啲位會冇氣